期待教主黃毓民當面vs何君妖

如果有得睇直播就正

教主一定大大力插死何君妖

面對面屌一定好撚正

好睇過ThisAV

新beyond白紙扇vs勝和白紙扇

教主出山啦

等睇大大力插

我黃碌能義無反顧，旗幟鮮明你控訴你何君堯與黑社會勾結！

應該屌撚到何妖拍抬走人

教主幾時出山？
唔好再係網台屌
行出黎篤住老妖個龜頭屌

有聲

以教主功力一定屌到佢冇聲出

君妖一定收硬皮

辯論能力冇人夠教主黎

好期待呀